新急救公海group

各位，之前個急救公海group有奇怪人入左
而家開左個新gp，入gp要check急救證書/職員證
請準備證，用memo遮左敏感資料，之後手寫tg id再pm
我 @levofloxacin或者 @wo_lala

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

各位，之前個急救公海group有奇怪人入左
而家開左個新gp，入gp要check急救證書/職員證
請準備證，用memo遮左敏感資料，之後手寫tg id
開埋allow everybody add me to group chat
再pm我 @levofloxacin或者 @wo_lala

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

罷！

push

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

上緊急救堂可唔可以幫手

#我係香港人 #我會罷工

仲入到？

宜家仲入唔入到吖？